鋤大Dee A贏定B 贏

討論成點，最後邊個贏

B贏 已完

你輸

打和啦

中國贏